[文宣]洗地組係時候出動啦

dislike,report,share三連，請

upupup

已dislike同report

reported

REPORTED

推

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

1.2k likes
472 dislikes
幫手啦喂

Done

done

快dislike

Up up

push

Reported

推!!

聽日野餐係口罩上面寫+852 抗議黑警冇number

dislike and Reported

唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️

下一步行動
殺個措手不及！

[突發]聽日624 一齊兜風接放工

連登仔攻入去屌柒d五毛啦
利申:攻左

推
宜家Like 多過dislike 呀

屌，comments清一色3毛

done pish

文宣時,
不但要自誇, 仲要指出別人的錯

所以要明確指出
班高官點解唔肯開獨委會, 因為佢地貪戀權位,想繼續高官厚祿,享受特權, 想前線散仔食死貓

高官卸責不負責
前線受高層欺壓

一哥乜野叻?
貪戀權位佢最叻
卸比散仔佢仲叻.

一哥卸獲
散仔孭獲

促成獨立調查委員會
還前線警員一個清白

比人知道開獨立調查委員會,還前線警員一個清白, 唔洗佢地食死貓

dislike & reported

推！

Push!

得九百幾dislike
推啊

Disliked and reported

Dislike and reported

成班五毛都癡撚線 打飛機打到上天花版
已report dislike

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

Push

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

Repotted

Pish

推 依家多佢地約100 dislikes

Up

繼續反擊

我揀宣揚恐怖主義(E個選擇youtube會唔會關注多D?)
仲知就dislike & report.